點解果個Kiki Tam仲有面目生存係世界上？

真係好樣撚，淨係識露波，仲要係谷出黎
咁都算，仲要以為自己rap好勁
乜撚野中國好聲音，到宜家賭波果條片，完全係數白欖 rape my ears ，聽完個人真係想嘔

求下你快d收皮啦，好嘛？

who

佢唔rap係ok的，個樣夠殺

但係佢啲rap加上把聲cringe到嚇死人

好撚差 成撚日夾硬露波 屌